近呢幾日屋企D上網,大家有無問題???

近呢幾日屋企D上網,大家有無問題???

上咩都好慢,成日斷咁

我屋企都係

都係呢幾日既時?
如果用電話4G上就得WOR!

時快時慢

成日斷線....

dou,我都係

Diu我都係，個wifi成日斷，仲要係夜晚3點呢個時間斷，我尋晚諗住出去reboot隻router點知見到鳩寫束存富佢陽校想湯機炫鋼思在陣淚是糕次刺校屎帳恢麼法機屌里橋展金歡料鳩住尖恢疑單末料台內比眠急急朋然